［澳洲撚］代買PS4 VR

黎緊下個月會返香港一趟， 今次無咩行李，可以代買一部PS4 pro , 同一部VR。 賺番小小車馬費，有興趣可以telegram 搵我， 多謝

Telegram: srna820

Pish